點解一定要星期日遊行 其實星期六得唔得

如果係有咩法律理由 希望大家幫忙解說 因為我覺得如果大家要衝/留守 星期六出黎唔係會多人好多咩？